
                      Muy animada y entretenida, con valores positivos. Lo hemos pasado muy bien aunque no debe ser considerada como una lección de historia prehistórica: todo esta inventado!
 Adecuada para niños desde los 4 años.
        
            